港鐵已將831兩站CCTV片段交予教大生代表律師

【抗暴之戰】港鐵已將831兩站CCTV片段交予教大生代表律師
1小時前

去年8.31警方在港鐵太子站搜捕示威者，其間涉嫌襲擊和拘禁無辜市民。教育大學學生會時任會長梁耀霆稱遭警員無理毆打和拘捕，早前向港鐵索取太子站和荔枝角站的閉路電視片段，擬用於民事控告警方，但遭港鐵拒絕。案件經審訊後，高等法院上周三下令港鐵須於七個工作天內交出該些關閉路電視片段。據了解，港鐵已將有關片段交予梁的代表律師。

梁耀霆向法庭承諾，只將片段用於法律行動，未經法庭許可不得擅自公開片段。

有關片段包括去年8月31日晚上10時40分至9月1日凌晨1時30分的太子站片段，及9月1日凌晨1時25分至2時的荔枝角站片段。梁於831當晚在太子站被捕，後來被押至荔枝角站並帶到警署，至今沒被起訴。

又用據了解放風
其實721有冇申請到CCTV?

會唔會咁岩條片用USB KEEP住
之後邊度趺左

蘋果報料, 應該無錯

EDC係邊間電腦舖整NB?

如果有721受傷者希望向暴徒作民事訴訟，可以入稟要求港鐵披露閉路電視片段，法律理據同831太子站一樣，不過未有人做

「據了解」個消息來源係毛ee

柳俊江應該要做

重新拍攝完

btw, 港鐵剛向"賣港01"證實交左片...

党鉄拍嘅荷里活鉅獻如何？

推NEWS

推

push

Push

黨鐵：CG已完成，交得

咁耐 咩都拍翻啦戇鳩

剪咁耐先剪好條片？

就算有 條片嘅可信性已經得番1%

係

太子站關咗咁耐，拍埋AV痴漢列車都得啦

零可信性

Ching有啲諗法

又開錯左foxy??)

唔洗cctv都睇到哂人樣，係唔做野就唔做野

咁撚耐復仇者聯盟10都拍撚埋出黎啦
我就唔信無改過

據了解呢d真係廢話泥
無source扮有料

要check 下條片真定假，有冇修剪過/改過

睇完有刑事問題
但通知法庭再公開片段囉

【借位】簽名啦喂

Petition to President Donald Trump to hold China’s government accountable for the coronavirus

已經執好晒

點翻拍 佢連自己都唔認得？

會唔會有一日我地都可以睇

拎去美國聽證會一齊睇

教大生律師會唔會去開邊間餐廳又唔小心唔見左隻有片既手指

46>47>46

正視聽

- 有無死人都好, 警察襲擊平民係鐵一般事實 警棍打頭係會致命,武力使用守則有寫，係嚴重罪行

-5毛藍屍好興post張相"示威者換衫扮市民"
>>> 佢地係市民,換衫唔代表啲咩,警察見人著黑色衫就打就拉

>>> 喺站外面有示威者入去 或和理非,乘客又好，亦唔係警察行私刑,無視武力使用守則嘅合法理由

>>> 開傘擋係正當防禦, 避免自己身體受到嚴重傷害,班警察用槍近距離對住, 不停用胡椒噴劑及警棍攻擊, 咁多人被警察打爆頭流血有版你睇

光復之復大把野睇

比荷里活睇下邊到用左特技

留名

林卓廷應該要做啦

柳俊江同林卓廷咪係受害者囉

想問立場姐姐可唔可以私人檢控個農場牛屎佬？

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

狗鐵係咪需要向公眾交代下內容呢

查下條片真假之後俾美國同英國
兩邊都話要黑警證據

pin

係要法院判先拎出黎
垃圾

冇申請保留唔係只keep 3個月咩

條片肯定無料到

又點肯定？
你有份拍？

一早汁走咗重要片段啦
九月已經講緊公開都係晒鳩氣

入錯公共WiFi 都係差唔多

咁遲先交片

點呀有冇死人

照拎

好多畫面都畀記者影低咗， 事件嘅來龍去脈相對比較清晰， 所以申請閉路電視嘅需要冇咁大